[Sad but true]打律師果班人相信走唔甩

以我多年睇警察片嘅經驗，果日跟本好易玩。首先，一隊under cover, (大約15至20人扮暴徒)，行行企企，包到實一實，分分鐘係幫手開埋雨傘果個黎做個close observation 。你一出手打人果一刻已經target左你，喪打嗰條友直頭係top priority. 之後用受過professional training 嘅跟蹤，拉人只係時間嘅問題。你話換裝呀，剪頭其實冇用，太天真。你個身形加身高已經定左你，又或者聲線，你呢幾個鐘暴飲暴食，或者絕食36小時都改變唔到。手足而家實震過貓王it is sad but true 而家做到嘅野一係走佬，一係自首。

利申: 讀過criminology

閱

哦，拉我囉拉我囉！

其實冇計

人證物證？證明到係同一個人先得架？

拉完人chok幾chok 乜料都有啦

做咩啫你

巴打有咩criminology 理論可以解釋下?

可能佢係曱甴校上堂

大灣區上堂就真
唔服？ chok能到你服

點chok 先？唔答chok 條毛咩

喔係咩
點解721開哂樣都未拉到人嘅

條傻鳩講既野可以apply去唔同場境
和你sing/IT櫥窗仆街事件/甚至過往半年任何抗爭
請自行填充

common sense and logic 已經夠用

你地班黑警成日屈打成招，又姦又殺，冇出過去都認罪有打條律師啦，點走得甩。

拿拿拿，你條卜街咪屈我係黑警呀吊你

一招夠曬用啦

事實
因著俾人話狗話五毛

咁你就唔好提讀過Criminology啦
自我推翻?訴諸權威?

咁你讀criminology有咩用?

樓主是咪係蘇格蘭狗場受過訓練

起底 block

嘆緊早餐

咁你利申來做咩？

我都要match返連登仔level 深入淺出嫁，你估個個好似你咁醒咩

如果唔認就殺你全家 強姦你條女

咁你認唔認

世界警察大賽中，經過一番淘汰，最後只剩美國FBI、俄國KGB及中國公安三國警察進入決賽。

決賽題目是將一隻小白兔放入一個大森林中，限時十分鐘要找出來。
FBI先開始，他以地毯式搜索配合衛星偵測後，仍然無功而返。
KGB則放火燒林，但是小白兔就是不出來，也宣告失敗。

中國公安進入森林後，不到十分鐘就拎了隻熊貓出來，當大夥正在疑惑不解時，只聽熊貓哀聲的喊道：
「不要打了！不要再打了！我承認我是小白兔了！」

利申 讀過biology

咁就唔關有冇打過事啦

死黑警
做狗仔要讀書架咩？

當日成個cwb咁撚多人，狗仔點知邊個area會私了？我諗一千幾百隻鬼先包得曬全個場

太睇得起班黑警，佢哋主要靠一招：八達通

情程上應該係咁：先掃返前後黨鐵閘口CCTV，搵到target問黨鐵攞八達通號碼。

個人八達通- 有你個人資料，可以上門

非個人八達通，問八達通公司攞料，睇你平時係邊到邊個時間入閘，再揾狗仔跟

凶多吉小

識閪咩佢
講埋啲嘢鳩估

哈哈

姐係其實只係自己9Up。但係就提一提 criminology嚟訴諸權威，令自己講嘅野顯得更有可信性。
利申：有腦嘅都睇得穿你

你當手足弱智用八達通走人，係都用散紙啦

拿，又老屈啦

咪撚推啦屌你老母

當時果班手足未必係勇武前線，可能無咁多準備

換裝真係冇乜用

起底五毛block 得

你係邊度讀criminology 咁巴閉呀